有冇人一得閒就屙好多屎

呢排唔知係咪日日都冇野做 得閒得滯 每日都屙成兩至三次屎好想去返每日屙一次屎呀
唉又急屎了

巴打小心大腸癌 排便習慣改變都係一個先兆

你咁樣講完之後我都驚驚地

想問有咩秘訣 可摸耳教下我
利申：兩日冇屎all

巴打幾大？ 如果擔心建議去做個腸鏡檢查吓 瘜肉都有可能

我都唔知每日都冇咩點旭 長時間坐係度

我二十歲都未夠 希望唔係喇

咁應該冇事嘅 咁後生

有冇金黃色大蛇

少啲 我係每次都屙得少少咁

以前睇書講 屙屎要幻想有個太陽係你頭頂 同雙手向上 放大脾 就可以召喚黃金大蛇 唔知堅定流

一定係我冇咁做先召喚唔到黃金大蛇 多謝大師指點

理論來姐
實際上我裸體坐廁板都冇屎屙

會唔會就係因為你裸體先冇屎屙

屎li 癡線 冇可能會發生